【亞冠盃】 傑志 對 柏雷素爾 14/3 20:00 （2）

繼續！

推

架仔換人

頂住， 再攻鳩佢

頭先差啲

希望至少攞到一分

ito又出黎了

上次係咪呢條日本仔入波

希望唔會補時（被）絕殺

let’s go kitchee let’s go

傑志d長傳真係冇準

福保羅

唐文

頭先腳尾頂到 補番鵬哥塊膠

bong

唐

7771人

7771人入場 少L到

科蘭

左閘好似長期縮入去俾人任出咁

少過上場

5pic

比多d費撚度上腳好過啦

香港果然大部分都係勝利球迷

出泡泡龍 佐迪推上最前啦

7千幾人

跑馬+貴飛

費7今場好靜

平安鐘爛未......

呢d波冇得漏架

多過柏雷主場

點解仲放福保羅係邊線

科蘭以為自己踼馬體會咩

以旺角場計, 已扯紅旗
#曲

膠鵬真係

伍健又贏

上場對全北都撞跑馬
可以輸得太多趕客

依家好似傑志踢少個咁

多左妹妹哈韓入場

日本仔wfc

換走阿凱,加個進攻中場啦

yes, forlan

365開緊和波 想睇少我傑全取3分？

金奉珍可以打J1

睇完呢場之後都唔係好想再睇傑志d波

今場作客球迷多過上場

得一個係禁區

完全唔覺對面踢小個

why?

費7又屌球霸

泡泡龍

bong 突然好咗

後場用波點解可以咁優柔寡斷，有位就傳左先啦，係要有人迫先搵人傳，動作又慢，下下人地迫到埋身先鳩斬上去

爭2班波啦

請尊重球員謀生權利！

一開始15分鐘柏雷紅左個出面已經跌到睇好傑志贏到波

no sandro again

科蘭換展龍

想攻

查實對面係叫柏(kashiwa) 雷素爾(reysol)

竟然放泡泡龍

心態踢足

因為習慣問題
港超無咁高強度

準備拎歷史性一分

會唔會即刻失

有機會入波了

球員都好似唔想贏咁

我覺得係傑志d球員冇氣 攻唔到 守和算

球霸換

第幾場踢足

all attack

如果傑志一開始賣套票應該唔會咁少人入場

出辛早已袋三分

鵬已經拖時間

好心就駁埋去啦，保守到呢，寧願搶三分輸波都無咁難睇

sandro 又要喊走了

要三分呀！！！！

傑志係時候輸0-1了

科蘭踢全場

注lucas已榜首

冇入波都係要輸比東方

啲長傳jm9?

香港精神 熱血和波當贏

救得幾靚

全北追和

大陸仔都睇得出心態

鵬

不好意思， 夢遊了

其實成日報隔黎個分做咩

呢球斬得好柒下

隻鬼咩價位

都叫同組對手既

可以吹零封對手

如果係咁馬體會都應該唔講得

開左去邊

好彩對面越位

其實差咁遠都算係咁

鵬>輝

傑志加油

sorry:
如果權建win,柏失分近乎出局，sad

molamola

柏根本志不在亞冠

收皮啦中國佬
想贏？

fuckpaul入左場之後做過啲乜

真係唔好話贏到啦，打返場好波，入到波，真係收貨

傑志踢唔到自己個打法，而且前場真是慢

逼搶

傑志贏波我改名kidchild

今場都ok啦
係入唔到波

唐文motm啦屌

天津3：2

輸龍

你睇場上球員年齡根本係成班耆英妹下妹下

其實今年全北都book定東亞決賽其中一個位架啦

幾隻鬼都踢得差 丹尼 華佬

打多個都入唔到根本就係前面問題
如果真係11打11應該已經輸左

中超除咗閪花之下都ok

3舊水睇11打10搏拎1分

Dllmch d 傳波廢到...

4打2都柒到咁

唔明點解要屌科蘭
隊友應該走位現身幫波
帶波有空間可以走埋落去走多幾步等隊友走位
唔走直接長傳失波送返個波比人
比人封傳球路線又唔回後重新組織
反擊太快未有人趕到又亂傳唔hold住
打多個人都唔用人數優勢猜散敵人消耗體力
有人搶迫傳走個波之後唔會走位幫波撞下牆
真係應該參考日本仔啲組織

華佬今場真係唔得

班日本球迷d運動量可能仲多過主隊

N 次機會全部衰自己😑😑😑

屌 仲比科蘭 係唔係傻

好差

其實輸唔係問題 至少踢返自己既風格 大家都唔會嬲囉

華佬莫氣

forlan

日本仔應該係唔慣個場咁吉 無球迷

地獄主場就係咁啦

咁至少都搞到人踢少個
kitchee本身就低兩班

打多個都好似55波咁，傑志真係好廢

係伍件弱智o者，以為請到科生就開天價

佢賣一百蚊張票實爆棚

龍

forlan快一步都唔得

華佬點解係都要塞比科蘭

前面似有2條友買左外圍 係咁叫傑輸

科蘭成日想差到空哂

唐文今場好撚癲 對面20號9號輪流老強都頂得住

學生要dup雨

如果唔塞比科蘭個球一定有機

呢個真

頂住呀！

呢隊波打三個架咋

華度斯咁誠心推薦科蘭，不如華度斯幫傑志出埋科蘭份糧

1-0！

進球了

哇 屌 世界波

goal

嘩.....

鳩

龍仔

叫撚到咸撚左

成功攞到3分

靚撚到！

世界波 屌

三分

傑志有咩風格呀？

咁都唔入

GOALLLLLLL

Win

Wa Diu!!!!!!!!!

一球成名

喊出黎

我龍叻仔啊

扯了

垃圾柏

竟然1-0

龍仔好撚野

龍仔勁

CLS

1:0

展龍射得好靚

五daddy

diiuy!!!!!!!!!!

屌龍仔

哇 !!!! 1 : 0 呀 !!!

GGGGGOOOOOAAALLLLLL

lung仔

比清又燈到

3分

召喚會然鄭展龍

DLLM 三分 ar

未贏 唔好gel住

準備上中甲

上年川崎前鋒對東方晨早紅左件同輸球12碼
成場都畀打少個嘅川崎前鋒壓住打
最後重要被追和1:1
每次睇亞冠都好難唔燥

香港超 屌打j1

下場多返球迷啦
下場多返球迷啦
下場多返球迷啦
下場多返球迷啦
下場多返球迷啦
下場多返球迷啦
下場多返球迷啦
下場多返球迷啦

龍仔！

科蘭助攻

好撚靚

日本仔殺手

贏了贏了 3分要全取

Forlan助攻

泡泡龍🤤🤤🤤

頂埋個分零鐘呀！

無人覺得佢射

好靚，真係角位入

頂住牙

邊個話科蘭有用 行行企企 助教都冇個呀

爭啲喊出嚟了

龍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>科爛

牙龍今晚大把女屌了

唔好燈

係台灣睇到喊咗出嚟

睇清楚未呀
比多D機會年輕土炮啦

唔反了

鄭展龍比外援更外援👏🏻👏🏻👏🏻

搞掂

有 d 似 av d 入波

其實佢已經好勤力迫

-6

幫哂權健

之後兩場都有得落下場了應該

完！

this is class

認同!!!! 仲要傑志其實成手好既年輕土炮

FT 1-0

Jessica出黎慰勞下啦

咸能到
好似贏世杯咁開心

最搞笑係禁區頂推咁耐都無人埋

仲有冇機會出線

龍囝

世界波 無野好講

嘩

個球證今日幫晒拖

喊出黎了

169 鄭展龍

傑志青訓

好撚正 現場見證

Forlan個下仲屌緊鬼

勁到

日本仔係香港私家雞

龍仔亞冠次次換出黎都幾sharp
今次入埋波

呢球d 女球迷出能曬水都似

我屌 得左 la

東方

一戰成名 建奇功

屌呢球都計

唔睇樣以為科蘭射

都話龍仔又扭得又肯去 一膽二力三功夫

Messi chin lung

個左閘架仔睇波

U

球霸我山...

不得了

上年摩佬足球
今次全場壓迫好睇好多

第一個 三分

名流青史呀

4lan份糧出比龍仔好嗎

開心到PK

即刻拎mvp

hi kidchild

呢球贏左兩隊波

班 MK 除哂衫做乜

唔好再出科蘭呢d 廢老
俾多d 機會龍仔啦

東狗呢?

喊緊喎好似

日本仔真本性出黎 嬲撚到

柏球迷係咁屌客隊

其實條友以為佢會傳比科蘭 你見唔到佢防緊科蘭咩
根本無諗過會起腳

Mvp?

贏場地

柏雷班撚屌仲想去老蘭鋤女🤣😂😂

班東狗呢
仲有無聲出呀

你叫東方情何以堪

科蘭心諗：好撚彩姐屌你，ＬＵＮＧ ＧＯＯＤ ＪＯＢ

player of the match

攞埋MOM

任起腳

做埋mom

巴拉克我覺得唔錯

D架仔fans屌緊班球員？

應該都係冇, 就算比你贏埋權健, 最後一輪都係權健做主動

有個排骨仔好嬲豬

傑迷係老母閪出返黎

算啦，入到波，攞到分，已有交代！

咁都唔拍 係度散步

天津4：2

擺明睇少佢啦

真係要多謝柏 , 係後場玩波

買好多

可唔可以撚埋天津

打開哂手

CV靚仔哂

唐文囉mvp合理啲喎

好彩冇比folan 唔係又炒

估唔到鄭展龍躺得咁靚

比莫迪斯圖撞散晒

訓左身

上年東方場場波都死守 好悶
今年傑志踢左幾場 起碼肯攻先 好睇過上年

傑志終於唔駛做四零部隊仲要全取三分

一腳世界波ko日本仔

全場球員無估到阿龍射
豬Sir黑暗兵法

依個真

網仔網頂

之後應該都係後備落場
正選未必有呢個效果

你睇下人地幾專業,帶埋翻譯

Dragon好波

Book 曬magnum 枱去鋤女依家輸波去唔成..

零犯錯咁滯

線己出比你炒100粒又點

屌你老母呢獲真係有今身無來世啦屌你

azp 咁

屌唔係麻，最後兩場要贏晒先有次名

扮封下都無 等完場沖涼

狗志末日

睇到好撚感動啊

吹大佢，首場大港腳戰兩球也輸他。

陳七當年幫港隊追和日本仔嗰波 熱血啲

定依球 熱血啲 ?

龍仔可以係外面踢波了應該

Hi kitchild

牙龍上位了

好心咪FF啦

嗌到喉龍都痛埋

下場爆硬了
5件又然

最後先係咁攻

等日本仔無得追

絕殺，巧感動

我龍

何以見得會爆

要永續豬SIR了

龍仔創歷史

呢場啦 零的突破呀

日本仔好撚要面

因為係旺角場

上次6.3

佢捉路走去科蘭條線 點知今次竟然唔交

旺角場咪會爆

如果我係柏雷條友都未必去逼
一逼實比科蘭 科蘭就有位射
我係條友驚科蘭多過驚展龍啦

講野幾成熟

咁我揀柒爺

果陣仲要係英國趕返黎落場兩分鐘就入波

最後拎埋冠軍

成件事傳奇到爆

個場冠軍都好撚正 仲爆場喎

科蘭作用咪就係引開啲人囉

東方垃圾
傑志

依樣真，舊港腳太多人拖波
比多d新仔上腳仲好

當年勁十部啦

要贏權健同全北 再權健輸比架仔 你話有無可能
只怪全北無端端內亂 連輸兩場韓職亞冠

呢兩隊攻力都chimagun
唔似柏老鼠拉龜
下場冇咁好睇喇

領隊拎光環😂😂

alex chur 乾咗班日本後防

你都唔客觀
香港隊代表性高好多
當年好多人企係街睇呢場波

踢到咁仲引開到人

兩場都差唔多 不過呢場新啲 好j啲

真
球霸4lan 爛啦

東方狗去哂邊

今場d土炮仲踢得好過外援

老老實實打多個都贏得好忟水
但最緊要贏到信心，以後賽事唔好咁怯
發揮到係有機會既

權健和架仔 輸比傑
傑後兩場贏晒咪得

有冇replay j

話同上年東方一9樣d人去左邊到

改未？

東亞正d 雖然賽前全場大聲唱國歌今日睇返好柒

我傑志正式宣布 亞冠一定入8強

唐文好癲

牙龍邊間u grad
好似熟口熟面貢

top class

都總算有d用嘅 至少真係幫到5件想入波想有分想贏波嘅目標，不過個形式就迂迴d姐

機已屈

豬sir 世界級馬後炮

呢隊架仔打權健

當年買唔到飛
喺屋企都嗌到聲沙
呢場點比

事實證明呢2場出唐文打正選好幾多

應該中學畢業無讀u全職踢波

有今年亞冠經驗，下年亞協希望最低目標入4強！

個晚即上歡樂滿東華

人腳大不同 睇定d先啦

牙龍果球成個洛一招貢

唐文好穩 對面唔係咁易係佢個邊發圍

屌你絕殺

有片j未

【鄭展龍絕殺!!!!! 傑志 1:0 柏雷素爾】- 2018亞冠盃分組賽E組
上半場兩隊踢成0:0平手，下半場開賽初段，盧均宜長傳吊入禁區，惜科蘭未能把握。科蘭其後禁區頂再有罰球機會，不過今次射中人牆。傑志不斷換入加強攻力，先後以佐迪、福保羅及鄭展龍，入替盧均宜，艾力士及李毅凱。下半場中段，科蘭回後，佐迪勁射可惜被龍門撲出。
柏雷素爾下半場尾段有唔少具威脅攻勢。83分鐘，基斯坦奴達施華重炮射門，王振鵬飛身撲出。90分鐘，拉蒙盧比斯頭槌攻門斜出。補時階段，後備入替嘅鄭展龍左腳Curve入靚波一箭定江山！替傑志絕殺柏雷素爾，取得寶貴三分！！
多謝7771位球迷入場及睇直播嘅球迷支持！傑志最後一場分組賽主場賽事，會喺旺角場迎戰天津權健。各位，主場見！

原來下場旺角場

唐文真係好好j

好似讀學界皇馬？

董之英?😂😂😂

北韓球會實力係個謎

龍仔 左腳仔? 勁到

輸俾澳門賓菲加

但另一邊相映成趣

我想講 呢場贏到 護空門果位都好關鍵

下場爆場唔難啦下話

好似護左兩次

如果權健今場輸比全北傑志反而有機出線
家陣全北輸4:2機會好渺茫

係咪球霸同bong

425應該國內最勁，軍部球隊黎，10年踢世界盃大半班都係425，但係金仔鐘意飛彈多過足球北泡國際賽都差左好多

有運到

孫悟空1-5 425
425勁 d

下年唔係有外圍賽咩
輸硬?

亞協出到線就已經係inter zone 4強, 咁目標要係inter zone決賽

一下近距離用後腳了走
一下用頭硬接

入球片段：

Why 下年亞協？ 排名降了？

唐建文真係好撚勁，一早應該出喇屌

主場贏到天津收貨

第一球真係樑仔式硬接
第二球就確實係運嘅

國家隊+球會攞唔夠分

唔比人456當贏啦 發緊咩夢

可惜都老了

輸咗比黎巴嫩

痴線 有實力

金仔鐘意足球 用好多錢係平壤起左個好靚GE足球基地
仲請好多外國教練去教
425以前就等於國家隊
但依加D球員同球隊實力分佈平均左好多

之前話真祖炒12碼絕殺唔成大馬結果過唔返佢地嘛

唐文球霸

看台班人叫撚到😂😂😂😂

J呀

Pato 吖

兩隊北韓有冇外援?

我有份 同成班鬼狂叫狂跳

洛文？

細心聽
龍仔第1球控落差D俾人搶到
看台係"屌~~~~~~~~~~"緊 唔洗半秒就轉哂"YEAH"

始終係香港隊，對面係日本隊，冇得比

motm我會揀唐文

下年可以係外圍賽殺入分組

唔好傻啦想贏
平心而論如果今日唔係打多個
一早456

當年full house
對面幾撚多人都唔會夠大聲

發緊咩夢 想贏

權健個前鋒唔同級數 依場有佢一早贏左
架仔燒味 得20號頂 9號又咁易先換 好hea踢feel

以柏妹下妹下 冇乜可能456啦

上次係國家隊一定好重要,
但今次對傑志係好大意義

當年睇電視都睇到想喊

好撚唔畀面

點解唔係 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

召喚腦屍

冇得如果，如果11打11就唔同踢法
你話佢泊大巴死唔去負碌入波都得

屌, 咪一鳩樣

人地屈高波已經無得玩

唐文成場都打得好
但最估唔到球霸代替到黃洋掃中場
球霸如果練好d駁腳就好了

日本球隊今輪亞冠4隊加埋拎得兩分

今場佢地冇野好講啦

球霸最撚有禮貌既一場波

守鬼到莫迪斯圖咩

感動既係 科撚成功拉開左一個後衛既遮線

大隻到

佢咪正宗香港人
對內就聲大大 一對外就龜縮

諗住食硬

今晚最後一球得羸人地橫傳俾pato

瘋狂雞姦頭鎚

淆底到foul完say sorry

係咪香港亞冠第一場 clean sheet

第一場3分

Y not both

第一場三場 第一場cs 第一次踢多個
乜撚都齊哂
香港足球歷史新一頁

乜料，上年東方對川崎咪踢多嗰

yes

進攻好差

第一次非死球入波

入完波柏雷素爾果邊全場唯一一下靜左幾秒

架仔嬲了

丹尼今日

右邊兩條友防wor

柏左邊擺多左個人，夾廢7
一打反擊多個人follow

好感動

梗係陳七東亞運嗰場啦 懵丙

收撚皮啦垃圾科爛屌你老母遮線都懶 個波斬到隔離又唔撚爭頂

好在今日有plan B ，jordi 、阿福 、龍仔

Btw 科蘭兩球令人失望

剩係識攤大雙手

科爛亞冠有邊場唔令人失望

臨完場4打2嗰球好似想搶波踢最後拖慢哂

唔認同遮線懶

科蘭現位、幫波同封位都算做足，不過好錫身，所有埋身都避開，幾下突破都唔逼到最後

用波決定正確但有啲慢，俾波長短得宜；罰球水準以下

對全北叫做踢到風格
不過可能今日場地影響 加埋日本仔驚高Q大棍

對全北嗰場咪又係有人嬲

老啦佢

怕畀心態王屌

之前都有

佢今場都射咗球靚波

一路只係覺得科蘭踢得好養生，但係今場係響香港踢咁多場最好嗰場，佢應該上場作客後覺得最有機會響柏雷拎到分，真係搏盡，有幾球前嗰幾場唔肯走嘅都跑落去推落去，只不過真係老矣同隊友接應唔到

岩呀，有幾次都見得佢轉邊補位

老實講forlan d class根本仲係到，前場係得佢hold到兩秒波仲回到
只不過真係無氣同你爆

今日科蘭好多幫手迫搶wor

佢同華杜斯今日都瘋狂屌人，應該知道有得踢，所以好比心機

你地電視未必睇到，最後一段全靠華杜斯屌曬前面唔好退後，打全場迫搶

如果唔係佢屌，應該好似上年東方咁比人圍猜

同埋李毅凱D駁腳好慢，同埋D企位都多甩漏

佢起碼冇乜甩波，真係算駁到腳

今場見科蘭會爆人

見支那貼吧D人係到j龍仔

但係王振鵬條撚樣

全隊11個人，係得一條冚家鏟唔撚想贏姐

一開始已經奔跑咗幾次 已經覺得佢今日認真
同埋第一次見佢嘗試爆破 不過慢到

但佢成日攤手屌隊友真係唔得 講緊有時隊友只係小失誤

咁其實自紅牌之後已經用多咗高位逼搶
平時聯賽都係咁踢

當然佢臨場指揮都係關鍵

其實重新睇多幾次入波果球，覺得好奇怪
點解果個柏雷素爾後衛迫都唔迫？？？行路睇戲咁搞笑既

跟住龍門跳起但縮手。。。。。 係咪比人阻到起跳？？？

踢過A隊賽啦，咪撚諗喇

華杜斯我屌佢老母，無腳好波，又唔知自己企位，碌柒咁撚樣

80分鐘後你咁講係岩

根本睇死佢射唔到好波
結果一樣就打爆你

柏隊頭兩場對權健同全北都係8x分鐘失波, 似乎佢地D日本仔去到末段都腳軟喇

完全表現左最常見o既心態問題

華度斯都無腳好波

呢種燙射好難救架 ，06 年格羅素都係咁射死列文

又陰毛論, 後衛係hea 左D
但龍門方面, 大部分見撲唔到, 都準備落地動作

近角球旗果個踢街場咁

如果上半無華杜斯得球霸凱，應該已經123左

佢d補位同cool波，李毅凱真係有排學

你直接講重點啦

其實個鬼佬比鄭展龍迫甩左之後，下一個後衛都有d遠，迫都無咩用啦

睇黎人地都無諗過佢會射

人地諗一分

轉身射過死角波

我記得陳俊樂打港隊有球好似都係咁

頭先眼殘，睇到羅素射死列文，心諗南區列文幾時守龍

我睇過佢場j1就係80分鐘連失2球，似乎係傳統嚟，我當年覺得假到爆廠

半場已經係啦

交失5 6球冇人迫

華佬都比人屌

呢啲先叫碌柒咁撚樣

不過理論上就算斬波都要逼

豉戀旦

咁佢今日事實係多咗斷纜

唔明啲人成日點解屌中場有壓迫下交失波而唔屌班隊友
你班仆街走撚埋啲死位，乜線都比人遮晒，對手又迫埋嚟，點都要交波出去啦
好撚過原地比人拍甩埋

鵬今日其實还好

隔離比唔到傳波選擇佢

救波OK，斬波就麻麻，我條女問點解佢斬波咁屎，我話佢已經係全香港斬波最好個幾個啦

咪就係 你問佢佢都一定唔滿意自己表現啦

你有冇入場睇？

講緊係有隊友走位佢唔交，或者交得好撚求其

同埋，佢啲交失係冇壓力下。啫係冇人迫緊佢架

你老母

龍門唔會預救到呢 d 波
反而應該要俾壓力人射唔到

隻腳間中發下瘟囉
下半場有球想搓生個波點知搓左空氣
好彩前面有艾里奧

你岩，應該屌柒朱sir，隊波好似唔識打小組咁

有幾下靚組喎 幾下係唔夠，冇唔係唔識打，好多時係人地逼到打唔穿

有幾球斬得靚 一大腳就直線俾翼跑
但係又有幾球直接斬出界

不過都係好過揮好多斬波

有幾下禁區頂開死球，半場都唔過，有幾下可以一野斬到去人地三閘線位，有幾下一野斬出界

好難捉摸

四小鬼就有得上場

今場唐文個d就叫表現好
對比番華度斯的確係無腳好波，交唔到水準出黎

仲有都要屌柒個教練，屌你老味複雜既小組進攻唔要求你有喇，都起碼練下簡單既，中場hold波都有得走動下互搓下，次次囉完波成隊都碌柒咁唔知自己企邊要點走。

球霸唔駛講，交波俾佢佢好似拎住炸彈咁，但今場係防守啲hold波算係咁，唔預佢進攻有咩作為
前場比波一係就比廢老，一係比Alex
廢老70分鐘後廢咗，Alex傷咩福保羅啲走位又係尷尬唔知係正前定輔鋒

兩邊
平時最識現位個係費7, 但今場人地兩個凍結佢唔駛玩
Lo12慣性隨後，今場好難比直線佢

你估真係平時打港超咁慢有咁多時間第二時間先交都重得咩

唔要求打穿喇.....有斬燒味，分邊推都夠晒。
好多時後場囉番控球權，成班企係到唔知點走位咁....大佬諗住打死守，都練下防反應該點走....

上場全北明顯就係人地踢既節奏快你兩拍，但唔係技術波底問題。我覺得呢種節奏要教練諗定小組點打，平時練波操出黎。

好明顯班架仔輕視泡泡龍
一個淨係頂住等佢交唔到比科蘭就放佢入禁區
另外兩個就睇波, 睇死佢無料到, 埋都唔埋去
最後就 鳩～～～～

咁泡泡龍最後一腳之前真係冇腳好波

請問傑志對天津
傑志球迷區係幾號場區？

佢80分鐘開始拖時間，係咪食撚蒙左

傑志個龍門今場D球門球西撚到

BTW 打多人地一個都唔見得有咩優勢
如果11打11真係輸鳩左了

只能說 你唔識波，唔需要分析埋比你

冇壓力回傳失誤

由開波已經拖緊喇喎

Sor太開心
而家先見到
岩岩係場內咸左

唔好ff贏權健
一隻柏圖，一隻莫迪斯提 德甲銀靴阿大佬

撚爆全北後防

依家有3分，有晒交代，黎緊朱蛇咪撚再排鳩陣同盡左力就得，3分出局唔算失禮

始終平日踢得山寨王波多 亞冠隊d迫搶唔同級數 人地一逼就慌

大家都係想佢地踢好啲，有鬥心 唔好盲咁樣一棍吊上去就足夠

咪唔好再排鳩陣 第一場用保連奴踢翼衛，on鳩鳩

剩低兩場人地要爭出線重要關頭 一定唔會同你hea
主場對天津輸少過三球 作客全北輸少過五球當收貨
抱住呢種心態去睇會好過d

對全北輸少半打當贏

咩都唔理了 J一晚先

但依家拎左三分
好多人既期望都唔同左了
下場入到波is ok
最好拎到一分